西九4小龍投票率全港最高 最年輕選區天恒邨70%人投票

全港區議會選舉投票率突破7成，上屆投票率最高的票站深水埗區「荔枝角中」、即西九四小龍的最終投票率高達81.9%，較上屆65.3%，高出17個百分點，投票率之高超過沙田「第一城」的81.3%，暫時是已知票站的全港最高。「荔枝角中」共有8,704名選名，7,128人投票，較上屆多2500人投票。

4小龍竟然贏咗第一城

天恒係咪百羽

好似上一屆都係荔中第一
老鼠芬隻老狗睇怕又輸多次

係

屌 真係深黃中產區

天恆咁爭氣

自豪的荔枝角人

我都係！到而家每晚10點都仲有人嗌